快啲快啲屌爆我屎眼

屌到我屎汁都噴哂出嚟！
屌死我！
屌死我呀！